求職恐懼症

好撚驚搵工呀！！！！！！！！
唔想寫求職信呀！！！！！！！
好想訓覺呀！！！！！！！！！

想訓咪訓lo

已經訓到日夜癲倒晒

繼續訓啦

我屋企人訓左年半都未搵工

做住m記/7仔先好過無了前咁瞓

我再搵唔到工我驚女朋友飛我

唔駛驚 我屋企人都仲有朋友

做懶左個人之後連搵FT嘅氣力都冇埋

食完飯 又準備入返個籠入面

訓醒又要再搵工

老母 : 搵工搵成點呀
吾 : 無回音
老母 : 你都係岩岩開始搵啫

今日又訓左成日 訓醒又去左打機啦

想訓就訓la
訓下訓下就會有工番架la發夢個時

訓下訓下 就訓左成個月

老母開始恥笑我

仲有心機開玩笑
係咪親生架